格仔魔笛加油打氣區

最fit一屆啦

推

推呀

推!

推啊啊啊啊啊啊

推呀呀呀

10連打氣!!!

呀呀呀呀呀呀呀

啊啊啊啊啊啊

魔笛

YES